真係有人會同非處結婚?

兒家後生既拍拖肯定日日啪啪啪
你女朋友全身都比人玩過哂
再同你啪都係交下貨仔
見返佢個ex 就算你條件好幾多都冇用
人地唔要既野送比你玩炸傻豬

樓主應該呢一世都唔使結婚

唔好話我物化女人乜乜乜
以事論事 講緊男人既feeling
有冇娶左非處既巴打分享下

女友同我都係處
會結婚 除非佢飛我

有都唔會講啦
用二手貨

利申A0毒撚

接受現實啦好嗎？
你幾歲？諗住初戀到結婚？咪咁天真啦，就算你初戀到結婚啊，你老婆出去偷食你又會知咩

講到厭
香港d女人過左16歲根本就唔會有歲女
有撚得揀啊？
只求乾乾淨淨

嬲撚到打錯字

黎d唔到我話事 但一個森林咁多棵樹點解唔簡棵好d 定大家都係但求就手

我識過左20都有唔少不過人地有冇呃我就唔知啦

死都唔同你做

之後一分手就同人啪啪啪有左

拍左幾個月就破左 兒家第4年

只同非處結婚
但我都認同好難搵到 而且支持婚前性行為既人都有佢既道理 所以我唔會怪人 最後我孤獨終老我都知道係自己問題

後生既可以搵非處拍散拖 但講緊結婚wo

我自己覺得如果破左人處就唔可以輕易講分手 咁樣好似公平d 如果你破人處但人地都飛你就冇得講啦

的確係

所以男人根本冇賺 要爽既周圍拍散拖仲爽 不過講結婚就過唔到自己果關

過左20仲係處 一係屋企由細到大都貼身保護又有人監視住佢 一係就個樣好唔掂冇男人埋單 再唔係極品港女冇男人接受到

on9 你圈子成班mk就實係啦